原來頭先係逃生門

依家再插過

熊市點會一兩日就完
講緊成個熊市周期係幾年
依家入貨都係接火棒

逃生出口的一線光

流光了眼淚便能看
撈底撚睇路

技術調整啫
又上翻小小

右腳

屠牛殺熊

大戶勝晒

大戶似掃貨中